好多黑人係運動比賽冠軍係咪歧視？

同奧斯卡一樣，無咩黑人可以拎奬

唔明你講乜

係
白人故意冇入百米決賽同場競爭
孤立班黑人做馬騮戲係明顯岐視
唔好話佢地跑唔快
其實係故意留力
BLM

劉翔退出都係因為想比羅伯斯嬴
受傷係假，#BLM先係真

同奧斯卡邊度一樣